［有線中國組］一張羅浮宮門票重用七次 法媒揭中國人「門票欺詐術」

每年有近70萬中國遊客到羅浮宮參觀，但法國電視報道，部分中國人為牟取暴利而重賣羅浮宮的一日通行證，而且重賣次數多達7次。

羅浮宮門票每張15歐元，約137港元，全天有效，禁止轉售。但節目的畫面顯示，有中國票販在自動售票機購買了過百張門票，交給旅遊團的導遊。旅遊團參觀完後，導遊向遊客收回門票，悄悄轉給同事。該同事在十多分鐘後，用同一堆門票，帶另一個團入館。

羅浮宮館方人員亦已察覺問題所在，他們估計，博物館每年損失至少100萬歐元，日後將加強門票管理，亦已提請當地警方協助調查。

賺錢妙法不止一樣。有中國人向遊客出租自己開發的中文多媒體導遊服務設備，租金比羅浮宮的語音導遊便宜一、兩歐元。有租賃者指，生意很不錯，每天能租出500多個，收入達1500至2500歐元。

該節目更質疑，中國遊客過去外遊每人平均消費近1700歐元的數據不真實，懷疑除了奢侈品，法國大量博物館和商家並無賺到中國遊客的錢。

#羅浮宮
#中國人的欺詐遊戲
#比起五年前用假飛係唔係進步
#要在中國遊客身上賺錢不容易
#有線中國組

底褲就可以著8次，支那人真係又贏

其實係佢自己on9

中國或成為最大贏家

其實會唔會係人民質素問題？

七﨤浮途

咁世界可以乜都嚴謹嘅，乜都執正做，冇同情空間，咁就冇人利用到，但同時令大家生活麻煩好多 人哋用信任系統方便大家，就有人懶醒咁破壞個系統，重要怪創造個系統嘅人/群體

這就是華人

一票睇到笑

最大贏家

你張籌都冇寫法庭入面不准攝影
你張票都冇印住唔可以重複入場

張票係比重覆入場，因為係全日票。

而且張票上面係寫明不可轉售，所以嚴格嚟講，而家唔係灰色地帶或者走「精」面，而應該真係犯法。

人地尊重私隱
唔會下下搞實名制
靠大眾自律
不過同支那人講自律根本係對牛彈琴

哦 原來係咁

支那無道德就唔駛講，但呢單野如果放落香港嘅話，我諗唔差得遠。

假如迪士尼張全年通行証唔駛實名，係人拎住張全年証都入得，你想像下會發生咩事 即係一個人想去迪士尼，佢阿媽申請落張証，你估佢會自己比錢買飛入場，定拎佢阿媽張証入場？好多餐廳咩會員証有折，一樣好多人問朋友借証扮係當事人

支那仆街在將呢d野發大到應用喺做生意（旅行社）個層面嚟搞

面票上寫著唔可以重用架
犯晒法啦

垃圾5毛

有線

法國人懶惰做野慢
俾蝗蟲食住

咁好老實
如果轉售左冇後果既
我相信大把人會做

華人
冇互信
冇信任
冇真誠
冇知識

真係得中國人先咁做
重要咁大規模

賤種民族

我唔信香港人唔會
英國美國都應該大把人會
分別係
中國人係大模思樣咁
其他人會知自己咁做係唔岩,唔會揚
亦唔會敢大規模做

幫你發現漏洞
你要感恩

自己系統問題就賴人

你老母個閪都有漏洞咁喺唔喺全香港嘅男人都可以用？

嚴格嚟講唔係漏洞嚟，係的確犯緊法，寫到明不可轉售

文明人同非文明人講社會契約係on9既
難怪當年有「中國人與狗不得內進」既規矩

支那人啲閪種真係去到邊都出醜

Lourve 嘅ticket 係全日票係因為佢嘅幾個出名嘅展品都係唔同嘅區 （Richelieu, Sully, Denon)， 而係大堂係有三個入口分別就係去呢三個區。因為lourve 咁大加上本身個建築設計，好多時遊客都會唔識由一個區行去另一個區。於是lourve 嘅全日票就可以令佢地出番去大堂再由另一入口去佢地想去嘅exhibition

人地咁做係為左方便遊客呀
而且點會估到有人連呢啲最基本嘅誠信都無？

揸BNO免費入

呢啲咪中國遊客帶嚟嘅機遇囉

淨係睇用廢老八達通都知啦，劣根性嚟

大陸仔：我有買飛 叫俾面你班老外啦
d大陸人真係好on9,調轉d嘢嚟諗

屌你都廢撚事
honest誠信 同自律守法公民意識
呀 當然五毛同支那蝗永遠都唔會明

而家已經係

對付中國人要用返中國方法
搞實名門票對證件
一係睇咗證件你係中國人門票要貴D

垃圾,我唔飛都入到

成堆5毛衝曬入黎

所以過屠華 都唔怪得人

所以話屠華 都唔怪得人

班大陸佬成日話自己去旅行消費幾多
真係笑而不語

大前年去法國見識過。 仲有好多local話係新票搵食。點知又係二手飛

人地假設你係誠實既好人，點會諗到支那人咁賤格